利迷算唔算代表到a man can be defeated

but not destoryed

A09